
                      Mal.... mala ejecución y peor dirección, tenia muchas esperanzas de ver una buena película de zombies (por el nombre ya prometía), pero nada, la historia es simple, sobran "viajes" y es previsible aunque no hayas leído el libro ni tan siquiera sepas lo que es un zombie, mala hasta decir basta, tanto en el guion como en la realización, ese efecto "caotic" de la camara acaba cansando y mareando, la interpretación de Pitt pasable, la del resto "suficiente"....

Resumen: Pura mierda, y los zombies dan risa y creo que ese no era el propósito.
        
            